［你會點揀］兩份一樣嘅工 唔同人工 唔同location

兩份nature 一樣嘅工
一份50,000 返中環
一份60,000 返荃灣/葵涌

你會點揀？

中環
荃灣 葵涌

住邊

住將軍澳我會揀中環 一萬蚊唔多唔少 但唔夠精神醫藥費

住大澳呢

船快咪中環 車快咪荃灣

睇你住邊

真，住邊都唔識講
腦殘都幾皮嘢個月

點都揀6萬啦

TKO去荃灣咪又係一程290嘅事

將軍澳

其實我concern 係中環個感覺有活力好多
條街啲女又索 搭港島綫同啲OL搭都醒神啲

新界全街都係阿叔師奶
搭地鐵又同啲臭汗阿叔逼 見到都唔開胃

將軍澳返中環啦 荃灣你好快好攰

幾耐？

多成一萬
傻既先要諗揀邊份

真，日日搭的士都有淨

緊係中環
果一萬蚊都救唔返日日對住d阿叔受到既創傷
中環收工落soho玩下又近

一樣既工 有冇考慮過公司同事既年齡分佈同埋open office定有野隔住

搭的士都要時間 坐車好攰 即使係私家車 未計撞車落雨 Rush hour

荃灣啦
食lunch都平好多啦

荃灣

多20%都要諗?

你有錢中環d女過嚟荃灣搵你啦

多成皮野都要諗埋呢d冇撚謂野

荃灣個份係爛鳩工廈定新淨靚寫字樓先？

就算街啲女索 關唔關自己事 屌唔屌到先

返工為咩?

肯定荃灣遠啲